有無人鍾意食南山邨檔燒賣

突然好想食
但一個人特登去淨係食燒賣好似戅鳩鳩
組團一齊去食好無

正啊

一齊去食好無

嗚啊 有無人今晚一齊去

係咪無人鍾意食

檔野係邊?
好好食架?

個婆婆自家手包燒賣，真係幾好味

食過一次
ok既

貴唔貴

好抵 九蚊五粒大大粒

南山邨
你試下就知

佢d牛肉球都唔錯

好想食

係啊 要唔要一齊去

即叫即蒸 以前讀書成日食！

嗚啊 引人

南山邨邊到

夜d 先去

平台 好多港女影相嗰到下面

啱 一齊去好冇！

等埋我啊

好撚正 宵夜必食

認真 有冇人今晚去？

幾點開架 聽日起身返工睇下食唔食到

開10點 夜晚
到凌晨一點幾

想去但太遠

個日4點幾都開左
係街市

都真係 要特登搭車去

我下晝無去過 所以唔知

收到風係係夜晚上上面 其他時間街市

自己去食有乜問題

遠 如果有人一齊可以傾計好似有意義啲

識食 係唔錯
同埋食南山既雞蛋仔

依家出發
有緣嘅嗰到見

加罐啤酒

巴打 一齊黎

特登去好似好傻 去開影相就話

成班人特登去淨係食燒賣就唔戇鳩？

鐘意食雞蛋仔

重有冇開？好耐冇食過

聽晚去食
之前幾次去都太早，未開檔

舊年去仲有
係我食過最好味的雞蛋仔

食串燒賣都要人陪

毒撚尋安慰啊嘛

開十點啊 唔好太早！

可以傾計

一路都想去試下但未有機會

我有時都會揸車去買

有開啊 上個禮拜先食完

保持到水準

忠實fans

仲要平！唔似啲鋪頭炒到廿蚊底

其實係邊 係咪有2間手製燒賣？

係啊 $9底真係好平

$20係呢度已經可以食哂格餅+雞蛋仔兩種

仲要兩種都好好味 格餅又足料

反而魷魚麻麻哋

有無咁堅呀

琴日去藍田

燒買王子

咪又係粉

之前路經已經想試，聽晚十半過去

車仔檔雞蛋仔都好正

阿伯嗰檔？食過一次無乜特別

正，不過落辣油要適可而止，見過前面有個tb猛咁落，畀婆婆屌到飛起

睇見就已經想食

有女啵

垃圾嘢都有人吹捧

有冇人中意食檔串燒

我覺得唔好食

係..同埋下下都燶到仆街

個檔我食開格仔餅

岩岩食完

我都係 好飽好滿足

你地係咪近年先去
屌你老味一年差過一年

宜加出名左 keep唔住

我唔記得自己係中三定中四開始食
而家出黎做野喇
但食到中學畢業果陣其實已經開始走下坡

魷魚更加唔洗講，直情係我小學年代既事 差就一撚定

燒賣婆婆 以前摺拉食宵夜一定會去食
再買埋串燒生菜魚肉湯

班5p MK想出黎識fd子藉口多多架啦，咪又係女既閪痕，男既谷精上腦，笑撚急人

搵人食嘢唔洗咁下話

雞蛋仔轉咗人無再食啦⋯⋯我講緊六年前

格餅都正

佢有冇牌㗎? 如果冇我晚晚call食環

不嬲都係個兩公婆

自從見過佢包包下燒賣
徒手拍死小強 之後再繼續包
以後都唔再食

俾左錢佢叫我自己吉
串燒唔掂，等得耐又燒到勁燶，好似食炭咁

冬天先好食

咁我就無印象...N年前食過好香口，依家太多人幫襯都唔想排

好似夜晚先有 唔係住頭

最近見到有檔酸辣粉 都幾好食
不過最正都係白汁

住好近 食到就厭

幾點開？

食佢隔離嗰間糖水 次次食完都肚痛 但真係好好味

屌你老母又吹奏
小店就係比你d撚樣搞死

足唔足料先?

見住阿婆抹完汗再包燒賣

冇汗味食黎做咩

唔知有無老泥味呢

屌你老母，好野就咪攞出黎講

即係邊習？ 唔係品香個層？

開左學就會成日食
有時婆婆包緊燒賣嗰時買 佢就話 你自己吉幾粒啦 放低錢就得
有次我太耐冇食吉多左粒 問婆婆 吉多左粒點算呀 佢話 你食得哂就食啦 唔洗放返落嚟喇
好好人

有時得個阿嬸係度，有時係呀叔，可能因為咁你以為換左人

三歲食到依家三十幾歲

舊時就好食，近依幾年粉多咗好多
不過耐唔耐買十蚊支持下佢

成日去食格仔餅 雞蛋仔

早的話佢擺下層樓梯底
以前讀書差唔多日日食
有次佢話要去拎野叫我幫佢睇檔

不過舊年再食真係多粉左無以前咁好食

幾時再去 搞到好肚餓
有冇鵪春蛋燒賣 （唔就得點寫sorry!)

幾特別
不過個人唔係好仲意陣味
細個食開小販係另一件味

不過講講下, 想去幫親...
利申: 住附近

食燒賣都要人陪

好似好好食咁
係大埔女校都要出翻去食

葵廣2樓轉角有間 賣左十年
而家賣埋糕點

岩岩開果陣 D 醬酒有紀子味 果陣真係好高質
不過真係講緊十年前

有時婆婆整唔切係度包緊野
自己比錢自己督

有次仲要揀左串未熟，去同佢講換一串得唔得
佢話冇問題

仲有隔離叔叔檔串燒

有時收左工就會揸架車過去果度犒賞自己，左一啖燒賣右一啖雞蛋仔再飲啖可樂人生樂事

除左呢兩樣果度仲有其他野好食既

茶餐廳檔魷魚幾好食
仲有檔陳皮魚蛋豆腐串都好食

屌！好想食返澤安入面檔翅肉麵同雞扒飯啊！有無人知我講邊兩間？！！仲有白田入面間吉列嘢！！

屌好想食

冇架，夜晚就個個死哂出嚟擺檔

我鐘意車仔麵鋪 d 咖哩

如果你係靚女咪組囉

今年去得多個頭練波 去親都食9蚊5粒燒賣 8蚊炭火雞蛋仔 最正都係個碗雪榚涼粉 禁熱天氣再食 真心爽

讀city 既人表示 有得食南山宵野係一件好幸福既事

檔野係堅魚肉手包燒賣大大粒
中學食到依家
利申有興趣搵我一齊食

腥

細粒左

AC5 can